Karius咁就無左英超歐聯冠軍

死利狗咁對功臣

大佬你唔好咁痴線啦

成隊因為佢、拉莫斯、雲迪克搞到冇歐聯冠軍

蝗馬頭號賤種拉莫斯撞到腦震盪
利迷好好記住啦 本來唔洗浪費60m買龍

死利狗